[集合連登力量] 正式宣佈連登從此冇波台、冇「坑爹」

可能有人仲未知
近排一連串「坑爹」post都係一班波台on9開
加上心水清既巴打都知班on9根本係5p撚、鄉土撚
成日用「ching」、5p表情等等
完全冇打算融入高登
仲霸住體育台，自稱波台
妨礙真正既巴打講體育，甚至想認真討論一場波都唔得
波台傻的嗎一直係高登既過街老鼠
希望今日可以收波台皮
唔該咁多位真巴打一齊係幫手
目標：正皮>10000

㩒錯負皮